Biden: 我選舉係出術呀，選擇之前我講左，選完又有咁多証據

我都選羸呀，吹咩